撐kepa定撐沙利好

kepa 夠熱血
沙利 換人應該教練話事

踢波係踢11個人+教練團

唔係英雄主義

kepa唔尊重卡巴叔
人地坐成季想出黎撲下波 救返幾球做生涯留念都唔比
真係無陰功

有無片？

我係車迷都睇到好尷尬

Sky sport ig有

沙利大比數領先

有冇人覺得kepa種熱血好啱藍軍精神
只不過用咗喺錯嘅時間

最後車贏 我諗有部分人會支持kepa
夠熱血 有信心

球員永遠都要聽領隊指示
無論個領隊幾廢都好

sarri

我係卡巴真係唔會再同kepa傾計

救唔到阿古獸嗰球真係屌出聲
之後救返一球又無野好講
其實整體真係唔差
不過太後生衝動咗啲

沙利都比足面佢啦，照換舉埋換人牌，你無得唔走

沙利嬲撚到

打乒乓波果d人先會撐kepa

kepa意氣用事啦
睇得出平時sarri管唔住班球員

仲要諗既智力係有問題

我反而覺得卡巴叔同kepa會冇乜事
大家都係球員都想自己踢多陣

唔緊要，佢將會有正選打

我係沙利就去到季尾都唔撚用kepa

車狗管理層咁濕鳩 可能炒左煙佬先
件事又不了了之

到時七千萬連後備都冇

Kepa條柒頭擺明想拖時間和波射12碼，贏左就英雄

點知交多左戲，比人換個下成個plan亂哂

如果世三傷要換走
但係佢又想留低嘅話
大家點睇？

去到季尾先算啦

但應該炒前都唔用

Kepa今季踢得咁好
就係衰衝動

好你老母 呢啲業餘球員

沙蛇好撚慘
比全世界睇到連個廿歲靚仔都屌佢

踢鏝城上場比人炒6:0
今場咁辛苦守到0:0
你叫佢換落黎比啲12碼第二個守
係我都唔想留啦

見到卡巴叔眼濕濕但又要鼓勵隊友 睇到好心酸

覺 藍轟精神係咁

咁點先叫好
阿朗素？

隊醫入過場
真係扮嘢一定會同隊醫講, 隊醫畀SIGNAL SARRI

唔想走一件事丫
教練叫得你就要服從嫁啦
咁樣唔使教練啦
果十幾廿人自己圍內隻抽最後11個出黎踢咪得

要服從教練團嘛
個指令未必係岩 但指令就係要服從

我知
我只係話明白佢唔想走既心態

Sky sport Twitter 都話件事痴撚線 furious

足球史上有無發生過同類型事件

其實合約係咪應該有條款寫要服從指示，
唔係就解約

咁仲on9，隊醫都出埋黎，教練話換你係真係有哂原因，仲瀨死係場入面

你咁都仲問 証明你都on9仔一個

其實球證搞到咁尷尬場面 好撚有問題
想知球例點講 場邊教練團 話換 從來都只見到球證入場催球員出場 唔係比牌都似 個傻鳩球証 似乎都比Kepa 大撚到慌撚左

就算普巴同摩狗不和 換你嗰陣你都要走 頂龍係觀眾席扮吓感冒童 仲記得拿卡ozil 比愛蛇換出 都係掟下手套 但都死死氣行出嚟

如即將被換出的球員，拒絕離開場地，比賽應繼續

梗係老閪都撐沙利。首先唔好講換人呢個決定係啱定錯，而係紀律嘅問題。作為球員，遵從教練嘅安排係應份嘅事，可以質疑，但唔可以唔服從，換人嘅決定是對是錯，球迷同隊友心中有數，專業嘅球員係唔應該唔遵從教練嘅決定。

攞對面曼城做例子，辛尼夠唔想坐後備啦，佢夠覺得自己有能力做正選。但佢一日仲係隊員，一日都要遵從哥帥嘅決定，就算幾唔情願都好都要繼續做好自己本份，呢樣係專業。

其次，佢咁做法，卡巴尼路又會點諗呢？隨時會覺得教練無權威之餘，隊友都唔想比機會自己，搞到軍心散渙。另一方面更可能搞到日後其他隊友有樣學樣，成隊波紀律崩壞。

最後都講返換人呢個決定，卡巴尼路守十二碼係有一手，而且對面都好多前隊友，起碼都算熟悉曼城班友先。想帶出嘅係卡巴尼路未必真係會守得好過Kepa，但起碼換人呢個決定唔係錯先。

不過依家講咩都無用，希望Kepa識得反省下。

Kepa: